有冇航空撚可以答我今日最後一班機係咪CX807（ETA 20：18）

我唔識航空野，但想知你咪可以幾時會知轉飛其他地方？呢班算唔算死線？

推到有人答

CX 104 From Melbourne

ETA 21:36

但係會幾時知佢轉飛其他地方